[集思廣益]有咩伏得嚟又實用嘅聖誕禮物

同朋友玩交換禮物 究竟送咩好
利申 全女班

震蛋

收果時就口講冇用，番到屋一定即試

按摩棒

每人送一個男朋友

消耗品：M巾（或者布M巾幾好） 化妝棉 廁紙

除咗sex toy呢 冇勇氣去買

一袋米

都得喎不過拎死我

一箱a4影印紙

利申從此再冇人再叫我玩交換禮物

咁你抽咗份咩禮物返嚟

m 巾正啦
買m 巾都買到窮

蘋果日報

垃圾桶

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

買呢份

印文宣？

一打雞蛋

M巾

送份尋日嘅大公報

卷紙

我拎咗嚟包禮物